低級狗虐兒就嚟冚過陶輝濫權

你話唔係夾埋都冇人信

睇埋壹周內文有幾爆先

why not both

6歲童收左錢比老豆打

係老豆收左錢連仔都打 個cam影到咁清咁正中

時機好夾

但個小朋友真係好慘

😡

全城中伏

又真係幾慘既。鬼叫佢有個黑警老豆
無計

你都on撚9 ，裝cam唔影正中唔通影住個角落頭啊

狗仔被打唔係應該慶祝?

老實講 低級狗虐兒其實對外面d人黎講係負面過陶輝濫權

Bk班c9唔係咁諗

個班c9晒氣啦。根本對於佢哋講咩都唔係問題 佢冇錢就有問題

睇完壹週刊
根本好大問題

推推推推推

你估死全家係假ge?

觀感上絕對係

唔覺

打仔打老婆，直接影響黑警形象 (雖然冇)。識玩可以攪大，幫我哋爭取其他淺藍師奶支持我哋